---
author: krm
created: 2018-09-01
---
![se]
# Vad kunna om serikopplingar?

  * Serikopplingar är en av de grundläggande kretsarna.
  * Vi lär om hur strömmen rör sig i kretsanra.
  * Det är till fördel när vi lär oss om sammansatta kretsar.





